真心佩服巴菲特

巴郡揸住咁多aapl
咁多cash
咁多優質股
主業務又係訓喺到都收錢
都可以跑輸晒
仲要臨老先學人買黃金（股）
真係不得不佩服

利申：巴郡苦主

後悔當年無跟革蛇買tsla

直接買AAPL你而家賺仲多

有5股brk.k
之前一開戶諗住支持巴老就放到而家
果時$221買

唔係賺仲多
係發達咁濟
真係on9到震

巴郡揸住咁多aapl
其實之後人地玩乜玩撚到爛曬都係贏

邊個係革sir

革蛇都唔識
財經台第一分析師